有冇人成世人都未試過溝女/仔

想知自己正唔正常

唔正常

好正常，我就係例子

咁你點解唔溝？

試過溝汽水

肥仔快樂水？！？！

係呀！！！！🥤🥤🥤🥤

因為冇需要
有啲人拍過好多次拖
但結果要問返人溝女要點做

笑咗

why

你個名叫肥仔＋你溝汽水
唔小心pun咗
Sor笑點低

都幾低下-.-

唔識

正正常常成日比女聊兩個人去食飯

我又要

羨慕

放學->夜出，不了
放工->夜出，不了
傾訴->咁麻煩，不了
兩人共餐->要洗多一份錢，不了
還是歸家自摺打遊戲機較好了
屋企過世

唔識點溝呀

有啲想比你後入撞爆我個屎忽

我未試過

好毒

邊緣人 唔識同人溝通

毒氣焗親你，梳9ly囉

出街fing錢爽